[突發]美國NRA(反槍管組織)支持加強槍械管制

NRA要求加強針對半自動步槍既管制措施

The group said: "Devices designed to allow semi-automatic rifles to function like fully-automatic rifles should be subject to additional regulations."
Republicans have said they would consider banning the tool, despite years of resisting any gun control.
Lawmakers plan to hold hearings and consider a bill to outlaw the device.
The NRA called on Thursday for federal regulators to review the legality of bump-stocks

良心發現?

可能唔俾買3x枝AR15，最多只可以買10枝 冇人知佢想點，但對呢班人甚至國會黎講都算一大進步

支持!

反對bump-stock好正路

原來反bump stock 炸，不過都要睇下最後出黎會點